最近幾次lunchtime 遊行都成功，點解唔肯認真考慮下?

lunchtime 遊行易做，又可以捉返引班和理非上街。如果放tg仲有巨大攬抄效果

點解一路都冇人推呢個idea?

推，麻煩大家討論下呢個做法